% Auch hier wieder die Überlegung, ob dieses Programm spaß macht :)

\section{Patientenaufteilung II}
\medium{???}{\verzweigungen \mouse \arrays}

Wie in der Aufgabe von Blatt 1 sollen Sie ein System zur Verwaltung von Patienten in einer Krankenhausstation schreiben. Dieses mal soll der/die Benutzer:in die Patienten aber selbst mit der Maus per Drag\&Drop verteilen können.

Zur Erinnerung: Quarantänepatienten dürfen nicht mit anderen Patienten in ein Zimmer kommen. Am Besten ist es, sie werden in ein eigenes Quarantänezimmer verlegt. Davon hat das Krankenhaus aber nur ein einziges, das auch nur eine Person fasst. Insgesamt stehen die folgenden Zimmer zur Verfügung:
\begin{itemize}
	\item 2 normale 3-Bett Zimmer
	\item 1 Quarantänezimmer für eine Person
	\item 1 2-Bett Zimmer
\end{itemize}
